\begin{song}{Sibbovisan}

    \addphrasetoindex{Brännvini bränner å bultar å dunkar}
    
    \original{\citetitle{harman_polkka}}
    	
	Brännvini bränner å bultar å dunkar,\\
	sibboborna huttar å klunkar,\\
	tar sej'n hela, tar sej'n halva,\\
	ters'n å kvart'n å kvint'n på.\\
	Tar det på allvar\\
	liksom ystra kalvar,\\
	tar sej'n hela, tar sej'n halva,\\
	ters'n å kvart'n å kvint'n på!
	
	Endel har fråga å somliga undrar:\\
	Kan man ta starkt när det blixtrar å dundrar?\\
	Kan man ta helan, kan man ta halvan,\\
	ters'n å kvart'n å kvint'n på.\\
	Svar till er alla:\\
	Skåla när det knallar!\\
	Pang, där gick helan,\\
	pang, där gick halvan,\\
	ters'n å kvart'n å kvint'n på!
	
	Sågen brummar å trädena strittar,\\
	sibboborna packar å flyttar.\\
	Stadin tar helan, stadin tar halvan,\\
	tersen å kvarten å kvinten på!\\
	Tar sig mot öster, trots alla protester.\\
	Där kommer höghus, där kommer Stockmann,\\
	metron å spåran å spurgun på!
	
\end{song}
